[和理非]普通市民可唔可以申請禁制令，禁制無number的警察出勤？

如題，請法律L解答

球證，主辦單位，傍證都係佢既人，你話呢

禁制無show number係冇可能, 禁制冇戴委任證就有機會
不過違反禁制令本身只係民事藐視, 而且理論上禁制令係由執達吏去執行。
即係...你想靠執達吏去監察3萬黑警?
咪傻